[恒大]行會通過恒管升格「香港恒生大學」

行政會議今日(30日)通過，私立自資大專院校恒生管理學院(簡稱恒管)正名為大學，是繼樹仁大學後香港第2間私立大學。該校去年正式向政府提交申請，啟動正名大學的程序，學院的中、英文名稱分別改為「香港恒生大學」及「The Hang Seng University of Hong Kong」，教育局常任秘書長亦已根據《專上學院條例》批准該兩項中、英文名稱更改。